藍波永遠無法超越足球嘅原因

足球
和平

Christmas Truce

1998年世界盃 美國對伊朗

戰爭

克羅地亞獨立戰爭爆發點

足球戰爭（La guerra del fútbol）

政治衝突

藍波
404 not found

你拉低哂足球界既文化水平

你邊撚個啊

冇話藍波呢d玩具啦，足球既地位高過哂其他運動幾條街啦

屌LOL多人睇過藍波

2014比較2015

原因係矮撚多

利申身高160

香港藍波撚：我地同NBA班力架球星一樣，高大，有錢，多女 社會議題wfc

LoL有免費直播 NBA冇

宏觀整個歐洲歷史 有唔少統治者都會當足球係一種宣示主權嘅工具
好似墨索里尼(1934 世界盃) 佛朗哥嘅皇馬 希特拉嘅德國咁

超越又點？唔超越又點？
點解要比較？

大陸平台有水分，至少除10

個觀眾既計算的確唔太公平，nba final個個上網refer 再refer link睇

用觀賽人數比較運動質素其實好戇鳩
中國美國成班垃圾人種拉低晒水平

咁應該計乜
周邊商品銷售額
潛在經濟效益?

藍波係比細蚊仔/弱能人士玩的 樓主會唔會要求太高

淨係計歐洲市場咪得
全世界最高汁人種都喺晒歐洲

計到藍波第一個個咪岩

fishman lok 打湖人。
偉拿踢法似陳7

我諗全世界得香港連登先會係到玩分化
俾你做第一又點，籃波繼續玩籃波，足球繼續踢
又唔會俾你贏咗少樣運動

足波=公廁運動

收撚皮啦
最撚憎你呢啲撚樣出嚟攞道德高地
波台不嬲一致對外反藍狗
你而家咁撚樣唔撚係分化？

但係樓主好似唔係踢緊波
正職係打mma

睇人工/ig follower都得

你係波台渣fit人?

ok

難分真與假

佢個名仲要咁長，仆晒街

藍波比班黑鬼玩
足球先係人類共通運動

係啦係啦叻啦叻啦

唔同運動有咩超越唔超越
講到自己有份踢世界杯咁
你哋喺邊到嚟嘅優越感？
一個個肥頭dup耳嘅連登波台狗唔係以為識踢波就溝到女下話？
真係笑撚大人個口
記住 你哋揀踢波係因為你哋矮撚
Sorry 唔應該用「揀」 因為你哋無得揀
利申：米九足球撚 純粹睇唔過眼你哋班毒撚 no offence

踩第二種運動有咩意思會開心啲?可悲
利申:踢開波

藍波只係美國自己野
邊有咁多國際觀

躝波嚕！

做咩要比較啫
鹹魚青菜各有所好姐

玩玩具點會講政治

啲藍波撚以為自己留首rap歌以為自己好撚特別
知你好撚勁喇

Lol哩啲真玩具

籃波嘅政治含意咪就係美帝玩撚曬

藍波同足球一樣咁ON9
幾條友追住個波

藍波咪力架自己圍威喂
有咩歷史

以為係Rambo個藍波，我出返去先

藍波

原因只係馬會有得賭

唔係，香港啲藍波狗港中大戰會撐中國

有無例子？

好撚煩，成日都要比較，鐘意玩邊樣咪玩邊樣囉，關你撚事咩，使唔使每樣運動都要開一個post同足球比較呀「排球永遠無法超越足球嘅原因」etc...

利申：兩樣都唔玩，已block樓主

又公開處決玩具波狗

有冇人已經block左1000人冇得再block?

好好奇呢條傻閪上嚟係咪淨係會見到十幾個post

藍波撚全面退出波台未唔再講囉

足球世界嘅影響力擺明你藍波無得比，講事實有咩問題！
洽埋眼當見唔到就不願面對事實 你條柒頭駝鳥最叻喇！

點解次次都係足球撚攻擊籃球撚 永遠無調返轉
係咪心理唔平衡呀

咪講撚左兩樣都冇玩囉，盲撚左？
邊個有影響力啲我一啲都唔care，只係熱門成日都喺度loop緊呢個無聊話題覺得好撚煩

籃波撚自己走去玩具台討論啦

連登體育台其實就係足球賭波台
同埋一堆低質假膠

有 啲16x cm 玩具撚會衝出黎笑人矮

認同 兩樣運動冇咩好比

理得你麻唔煩，事實就人人都講得！咁唔想煩就block晒我地，你洽埋眼長嘆最唔煩

點解要超越？

跑步仲多人玩啦，其實運動行埋一二邊

淨係講國際賽事
足球：
大把有競爭力嘅隊伍 好睇 刺激

籃球：
美國/USA/United States of America

高下立見啦

足球可以團結一個國家
eg冰島

樓主又出高質post

好幼稚

兩位唔好嘈啦 等我講句公道說話啦
呀睇故兄 好心你摺埋兼收皮啦 我地唔care你care唔care呀

因為連登波台狗十個有十一個都智障

樓主又出post笑鳩波台狗智商

nba大後備人工都高過好多英超正選

樓主有咩威水史唔串得？

好奇問 點解兩種完全唔同既運動可以有超唔超越之分 咁拎mj同球王比利來比邊個勁啲

中出過你老母

冇計 連登仔個個身高160 小學既時候老師話得160唔好打籃球喇 去踢波啦 如是者睇左10年 發覺女又溝唔到 眼見籃波撚個個180多女 眼紅佢地 只好吹奏足球 刷優越感

佢賣臘腸

美國獨大
列強都比不上

咁講到藍波對呢個世界嘅政治做過咩未

一個post已經顯出樓主有幾低質
無端百事提人老母
仲以為咩人咁巴閉
原來係傻鳩一名

你老母係聖母瑪利亞唔提得？

乒乓波都有乒乓外交，藍波有咩

藍波撚最鐘意話：
腳波撚=矮，冇女
藍波猩猩=高，多女
呢隻論調十足十班支那人話香港人唔忿氣大陸經濟超越香港所以反中一樣，低質到唔敢睇

邊個同你講我老母係聖母瑪利亞啊？
郁D就提人老母 你今年幾大呀